HK is dying

搭地鐵，日日同班大陸佬迫
搭巴士想搵個位坐，比班廢中廢老屌死
搭扶手電梯，有人拖行李一野撞你隻腳
係咪連升降機都唔識搭？
香港咁差，大陸人仲黎做咩？
點解連比我抖下氣都唔得？
鳩up完咪第二日又要番工番學